絕對要介紹呢套動畫比兒登仔睇！！！

55...
child登仔應該睇呢套

經典

=.=

仲睇咩機械人萬能俠咁幼稚

小朋友都唔睇=.=

咁高清邊到有得睇

咁渣ga